是晚 故事餐廳炸魚配紐倫堡腸

蘑菇湯好濃郁食到粒粒蘑菇
炸魚薯條沙律正常發揮條腸最好食

$98包凍飲免+1

舊魚咁細

咁少 點夠飽

where?

元朗

自膠

你覺得好少份量但係其實食完好飽

但係薯條佢比好多